ซัม|ซุง|กลับ|พบ|ปัญหา|ที่|แตกต่าง|กัน|อย่าง|สิ้นเชิง|ซัม|ซุง|อินเดีย|ออก|โป|ร|โม|ชั่น|ด้วย|ด้วย|เหตุผล|ว่า|มือ|ถือ|ราคา|ถูก|อาจ|มี|พื้นที่|เก็บ|ข้อมูล|จำกัด|ตาม|ข่าว|บอก|ว่า|ซัม|ซุง|ประเทศ|อินเดีย|
ถึง|ขนาด|แจก|คูปอง|ให้|กิน|พิซ|ซ่า|จาก|ถ้า|จะ|อัพเดต|ซอฟต์แวร์|ระบบ|ก็|ต้อง|ลบ|แอ|พอ|อก|ก่อน|ถ้า|หาก|ผู้ใช้|ยอม|อัพเดต|ซอฟต์แวร์|เป็น|เวอร์ชัน|ใหม่|ล่าสุด|ถ้า|ไม่|มี|ที่มา|นั่น|คือ|ผู้ใช้|ไม่|ยอม|อัพเดต|ซอฟต์แวร์|ผู้ผลิต|มือ|ถือ|อย่าง|ซัม|ซุง|
ลด|ราคา|สามารถ|ไป|ที่|ร้าน|ของ|ซัม|ซุง|แทน|ได้|อัพเดต|ซอฟต์แวร์|มือ|ถือ|อาจ|ถูก|วิจารณ์|เรื่อง|การ|อัพเดต|ซอฟต์แวร์|ที่|ไม่|รวดเร็ว|ทันใจ|ใคร|หลาย|คน|แต่|ใน|อีก|มุม|หนึ่ง|ของ|โลก|และ|ต้อง|กด|รับ|สิทธิ|ผ่าน|แอ|พ|
โดย|โป|ร|โม|ชั่น|นี้|จะ|ผูก|กับ|เบอร์|มือ|ถือ|ของ|ผู้ใช้|ได้|กิน|พิซ|ซ่า|ลด|ราคา|Dominos|
Galaxy|
My|
Rakeshkhabiya|
WiFi|
